「醒覺」人出閘機已變成跨欄訓練！

係短短十分鐘已經見到有五十人成功
即使有職員係格黎都照黎
職員又冇捉我估係暗黃

放工啦放工啦！
全民運動！快d一齊參加跨欄訓練

10連！

1

2

所以大家真係屌少啲狗鐵前線啦
好多手足黎

3

4

(LIHKG please set up an English Platform for us)

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warrior!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Lyrics：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

機鐵邊個站好跳？

5

番工放工都係得我一個wo
樓主邊個站

6

反共基地鐵路站

7

8

9

10

push

跳高d!

你想做死班技術人員咩